事實係標籤自己和或勇，呢件事係最撚戇鳩

和唔見你罷一星期？
勇唔見你見狗殺狗？ 只少你試下
有2個手足一殺藍同狗就即刻捉鬼
重要係上個月既事
啫係成件事行左4個月

摺紙唱歌有邊樣有用？ 除咗幫自己打卡同打飛機

去到前線一跑話自己和理非 唔打得架

勇武就話對家有槍

咁不如你叫番自己示威者算鳩數啦
係都要懶熱血